[召喚連登醫生] 全日都覺得口乾係咪出事

就算飲完水都係咁

虧已腎

小心係糖尿病

睇醫生啦屌 你估問連登佢會自己好返既咩